
Поторопи меня, стрелка, часовая, опоздал тогда, знал, да раньше встал
Но душа поет, в ноты попадая, я мотив узнал, шел, да напевал
И некому нет дела, все в своих заботах, ... веселей как ни крути
Люди потеряли из вида природу, она отдыхает сейчас, посмотри 
Куда не глянь, хмурые, серые лица и ничего хорошего в их глазах нет
Уже давно пора взять, и остановится, вспомнить мотив и вслух его напеть
За-за-за-за, за-за-за-за, за-за-за-за, за-за-за-за... 
Но вот скажи мне почему все именно так, может я не понимаю, тогда подавай мне факт
Почему только я слышу мелодию внутри и могу без проблем ее воспроизвести
Как остальным донести, как остальным доказать, как сделать так, чтоб каждый смог это понять
Раскрепостится душа и тогда запоет, а пока только это наблюдаю я вот 
Куда не глянь, хмурые, серые лица и ничего хорошего в их глазах нет
Уже давно пора взять, и остановится, вспомнить мотив и вслух его напеть
За-за-за-за, за-за-за-за, за-за-за-за, за-за-за-за...
